各位準備定下星期文宣都得啦

當外國人問我地可以點幫手，應該點統一口徑